[推+幫手寄投訴信啊] 元朗天主教副校撕紙狗:「你係咪要屌呀？除褲啦！」

淨係推隔黎個po有咩用我地做實事
Fb有熱心人士打左template架啦
係咪餵到埋口都唔食先?
署名你打乜都得啦

Source:

我再直接copy果個fb post既內容：
【集體投訴！元朗天主教中學陳秀芳副校長做撕紙狗兼爆粗事件】 原影片：
以下投訴信歡迎使用：

電郵：principal@ylcss.edu.hk ; hkcsco@catholic.org.hk ; sedoffice@edb.gov.hk ; psecsed@edb.gov.hk ; report@thestandnews.com ;

電郵主題：投訴有關元朗天主教中學副校長陳秀芳女士有違教師專業操守事宜

======

致：元朗天主教中學校長
抄送：天主教香港教區、教育局局長楊潤雄、教育局、立場新聞

貴校任職副校長陳秀芳女士，於9月5日元朗水邊圍站的行人天橋，徒手破壞由市民籌建、以作和平表達政治訴求的「連儂牆」。當時一名途經的青年詢問陳女士為何蓄意破壞連儂牆，期間並無暴力行為，陳女士以粗言對罵回應，並繼續破壞。

詳細情況見影片： (在約3分50秒，陳副校長說出一句：「你係咪要屌呀？除褲啦！」，令人譁然！)

教師職責除了傳遞知識，更是從旁輔助學生選擇自己路向，並非將教師個人價值、政治意見強加於學生身上。同時，陳女士撕毀連儂牆的行為相信已觸犯《刑事罪行條例》第60條。

陳女士的所作所為實在令人不齒，干犯法例之餘更有違教師專業操守與道德，令人質疑陳女士是否有能力勝任副校長的工作。望校長重新審視陳秀芳女士的副校長資格，秉公處理事件。

本人已同時將事件抄送給天主教香港教區、教育局局長楊潤雄先生及傳媒。

香港市民
XXX上

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

黑警等清算

九月八日 星期日
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

要絕對和理非，
控制場面！！！

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌、
揮美國國旗！！！

寄左投訴信未啊？

推

寄左投訴信未啊？
係咪要放過依隻教畜，等佢繼續危害我地d細佬妹

7/9機場更新 求求大家

寄左投訴信未啊？
係咪想放過依隻教畜

寄左投訴信未啊？
係咪要放過依隻教畜

[BACKUP][831]太子恐襲全晚多鏡頭同步全記錄(全長76分鐘)

該校副校=狗，fact checked周街叫人除褲，叫人屌

要屌你老母都要你老母喺度先屌得，無人對住空氣屌咩

應該要有學校嘅 ”持分者” 先至可以落案 正式開file投訴
否則教育局都只會當係一般意見處理

有冇呢間學校嘅學生或者家長願意企出嚟開名向教育局投訴？ 咁就會調查幾個月有排玩
係向教育局投訴
唔係向學校投訴
可以要求教育局將閣下嘅身份保密. 唔會畀學校知道報復
不過今時今日大家都信唔過政府了

利申： 玩過教育局投訴機制
如果匿名或者同學校冇關嘅人士投訴真係冇用的

垃圾校長

你竟然仲相信政府唔會偏幫有立場嘅人

條片死咗